電腦問題求解答

之前部電腦㩒完開機掣著左燈一陣就熄
跟住keep住又著又熄又著又熄直到開到機
而家連開都開唔到
有冇巴打可以解答係咩問題
Google左有幾個答案

Push

有冇spec

開機同重開針調轉插.用重開制開機

線配錯電唔夠底板就壞
有好多可能性
師兄擺低個spec先

咁想請問cpu fan error會唔會搞到開唔到機？
之前其實有顯示過error

會過唔到POST

重裝windows 啦

問題已解決 謝謝